連登巴絲上次見到白色珍珠係咩時候

我諗都有3、4年
已經忘記有幾臭

今日 咳咗幾粒 5 6粒到

依個post嘅時候